想開個ig聽人訴苦

前排見到自己個friend係佢 ig story 叫人講近排有咩煩惱跟著逐一俾意見，搞到我都想咁做。但我想開個新ig做，好似解憂雜貨店咁叫人投稿我再答，大家覺得點？

Good

支持！開左記得同我講ac名

留名跟進

心事台？

開啦 支持你

唔明

咁等我今晚攝高枕頭諗清楚叫咩名開咗就話俾大家聽呀

希望到時有人支持啦

九成九都會收到感性煩惱

應情

感 情 呀 屌 !!!

冇所謂啦自在傾吓計姐佢問我晏晝食A餐定B餐我都會答㗎啦

希望你唔係3分鐘熱度個隻type
因為我都搵過類似呢啲page既人
不過......

Book mark

lm

我都想開
巴打們有咩意見

咪又係想借機溝女

有排真係好唔開心又搵過呢啲page 搵左4,5個都冇回應

之後放人上連登

Lm

冇咁諗過 唔會叫人Dm我會開個google from 比人投稿

我開左ig 啦大家 希望大家會follow啦